# Story 1 查看 product

As a customer
I want to see all products.

## 静态 mock product

### 静态 HTML 渲染 product

### React 渲染 product

### JSON mock 数据渲染 product

## 动态 mock product

## 动态 product

# Story 2 添加 product 到 order

# Story 3 查看 order

# Story 4 添加 product

# Story 5 删除 order 里的 product